傷心

又入左廠

搞乜

得我傷心

我月經

屌你屎眼

爽7.7